Marianne, ik durf, laat haar kamer vanavond weer.
Ik zal haar overhalen als ik vroeg naar bed, want ik ben ervan overtuigd dat ze wil rusten."
"Aye, ik denk dat dat het beste is voor haar.
Laat haar naam haar eigen avondmaal en ga naar bed.
Lord!
